const rawQuizData = [
    { question: "customize", answer: "주문제작하다" },
    { question: "proper", answer: "올바른, 적절한" },
    { question: "basically", answer: "기본적으로, 근본적으로" },
    { question: "highlight", answer: "강조하다, 가장 좋은 부분" },
    { question: "approach", answer: "접근법, 처리방법" },
    { question: "insurance", answer: "보험" },
    { question: "fill out", answer: "작성하다" },
    { question: "native", answer: "토종의, 출생지의" },
    { question: "historical", answer: "역사적인" },
    { question: "mutual", answer: "상호간의, 서로의" },
    { question: "subside", answer: "진정되다, 가라앉다" },
    { question: "segment", answer: "부분, 분할하다" },
    { question: "entertaining", answer: "즐거움을 주는" },
    { question: "reception", answer: "환영회, 접수처" },
    { question: "departure", answer: "출발" },
    { question: "deduct", answer: "공제하다, 감하다" },
    { question: "demolish", answer: "철거하다" },
    { question: "recruit", answer: "모집하다, 신입회원" },
    { question: "consult", answer: "참고하다, 상의하다" },
    { question: "take effect", answer: "시행되다, 효력이 발생하다" },
    { question: "competent", answer: "유능한, 능숙한" },
    { question: "recreational", answer: "오락의" },
    { question: "dissipate", answer: "해산하다, 소멸하다" },
    { question: "agricultural", answer: "농업의" },
    { question: "convention", answer: "협의회, 관례" },
    { question: "intricate", answer: "정교한, 복잡한" },
    { question: "awareness", answer: "의식, 관심" },
    { question: "negotiator", answer: "협상가, 교섭자" },
    { question: "supplemental", answer: "추가적인, 보충인" },
    { question: "outgrow", answer: "너무 커져 맞지 않게 되다, ~보다 더 커지다" },
    { question: "real estate agent", answer: "부동산 매매 중개인" },
    { question: "precipitation", answer: "강수량, 강수" },
    { question: "removal", answer: "제거, 철폐" },
    { question: "grasp", answer: "꽉 잡다" },
    { question: "unlikely", answer: "할 것 같지 않은" },
    { question: "organic", answer: "유기농의" },
    { question: "recipient", answer: "수령인, 수납자" },
    { question: "adjust", answer: "조정하다, 적응하다" },
    { question: "refer", answer: "참고하다, 참조하다" },
    { question: "address", answer: "연설하다, 다루다, 주소" },
    { question: "awhile", answer: "잠시, 잠깐" },
    { question: "perceive", answer: "인지하다, 지각하다" },
    { question: "clarity", answer: "선명도, 명확성" },
    { question: "descent", answer: "하강, 내리막" },
    { question: "knowledgeable", answer: "아는 것이 많은" },
    { question: "catering", answer: "음식 공급" },
    { question: "textile", answer: "섬유, 직물" },
    { question: "track", answer: "추적하다, 길, 자국" },
    { question: "flexible", answer: "유연한" },
    { question: "package", answer: "상자, 포장하다" },
    { question: "attire", answer: "복장, 의복" },
    { question: "surplus", answer: "과잉" },
    { question: "consistent with", answer: "~와 일치하는" },
    { question: "abroad", answer: "해외로" },
    { question: "yearlong", answer: "1년간의, 1년간 계속되는" },
    { question: "itinerary", answer: "(여행) 일정표" },
    { question: "externally", answer: "외적으로, 외부적으로" },
    { question: "proceed", answer: "진행하다" },
    { question: "juggle", answer: "잘 조절하다, 요술을 부리다" },
    { question: "proceeds", answer: "(~에서 나온) 수익" },
    { question: "bend over", answer: "(몸을) 굽히다" },
    { question: "occasionally", answer: "가끔" },
    { question: "straighten", answer: "바로잡다, 똑바르게 하다" },
    { question: "freight", answer: "화물, 화물운송" },
    { question: "confident", answer: "확신하는, 자신감이 있는" },
    { question: "excel", answer: "뛰어나다, 탁월하다" },
    { question: "retain", answer: "유지하다, 보유하다" },
    { question: "malfunctioning", answer: "오작동" },
    { question: "strict", answer: "엄격한" },
    { question: "global warming", answer: "지구 온난화" }
  ];